【運動】拳擊比賽戴手套係為咗保護對手定保護對手？

究竟係想保護對手定對手？

哈哈哈 梗係對手啦

對手（×3）

高質

對手

如果對手比對手對手打到就係保護緊對手
掉轉嘅就相反

應該係前者，除非唔係

保護對手對手

應該唔係前者，明明係後者

對手個對手個對手個對手

如果對手太強就保護對手
如果對手太弱就保護對手

又loop做咩

一定係保護對手

會員資歷測試。

回帶